5大聯賽 數據榜

有冇歐聯

入球機器係邊

一人球隊決賽出到？

幫王騎講埋潛台詞:

垃圾阿朗喺邊?

慘，入波助攻最多，踢得咁好但係臨尾輸比國米

意假竟然係拉素
利申 唔睇假波

再次證明ozil是無辜的

平行宇宙？

假圖 點會無我朗

其實張圖只係po 事實， 但好多人會不滿

尼馬=法甲最佳

西甲係咪唔踢歐聯
點解見佢唔到

但排第五

德甲全部拜仁

真係好勁

key pass轉唔到assist因為隊友太廢

球王C朗志在歐聯 聯賽圍爐狗也不屌

其實今年金球唔比美斯都講唔通啦 國內雙冠 數據王 神射

屍朗迷： 阿朗已經冇踢西曱好耐

牙朗贏歐聯世界盃

入最多波係點計？ 今年伊卡迪拎神射手wor

Immobile 入球數一樣

意甲竟然無個係祖記

好煩，西甲又係美斯

世盃小組賽出局點俾佢呀

垃圾聯賽就唔好拎出黎比

最全能都無，搞笑咩，垃圾榜

immobile打少一場

意假91分亞軍都幾痴線

英超全能王：山齊士

意假

點解尼馬係法甲最佳球員

係
足球上帝美斯志在聯賽，歐聯圍爐狗也不屌

美斯=一拳超人嗰個King
喺巴塞隆拿入面濫竽充數 我入巴塞我都拎到六冠王啦

賓斯馬出32場 10助攻
美斯出36場 10助攻

美斯第一？

點解歐聯8強出局

因為隊友廢

致命傳送姐係chances created?
少睇意甲 除左音樂比利 其餘幾個邊個黎？

所以英超咪好睇d lo

世杯冠軍>歐聯冠軍>其他

哈利簡尼 拎曬成隊熱刺入波 應該過到沙拉

西甲果道係咪編輯搞錯左？點解全部都係同一張相？

似係key pass..